{
    "question": "Pratelan sing bener miturut unggah-ungguh yaiku...    a. Kula tindak rumiyin.\r\nb. Kula sampun dhahar.\r\nC. Bapak diutus adhik.\r\nd. Simbah nimbali bapak.\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>c.bapak diutus adhik </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah,semoga membantu</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "sebutkan-3-contoh-hewan-yang-mengalami-metamorfosis-sempura-dan-3-412",
            "question": "sebutkan 3 contoh hewan yang mengalami metamorfosis sempura dan 3 contoh yang mengalami metamorfosis tidak sempura\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Metamorfosis sempurna mengalami empat tahapan yaitu </p><p>telur =&gt; larva =&gt; kepompong/pupa =&gt; dewasa </p><p>Contoh hewan yg metamorfosis sempurna </p><ul><li>Kupu-kupu </li><li>Lalat </li><li>Nyamuk </li><li>Katak </li><li>Kumbang </li></ul><p>Metamorfosis tidak sempurna hanya melalui tiga tahapan yaitu telur =&gt; larva/nimfa =&gt; dewasa. </p><p>Contoh hewan yg metamorfosis tidak sempurna </p><ul><li>Kecoak </li><li>Belalang </li><li>Capung </li></ul><p></p><p></p><p></p><p></p><p>jadikan jawaban tercerdas </p><p>[tex]thanks[/tex]</p><p></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tuliskan-struktur-penulisan-surat-pribar-di-pada-contoh-2-dan-3-d-107",
            "question": "Tuliskan Struktur penulisan surat Pribar    di\r\npada contoh 2 dan 3 diatas\r\nseperti pada contoh surat 1\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>hajdjahnahjafsjftajsglshdhsh5ahhstsjsjafgsjztsngsnshhdsfsbsnshtsjsksjsnhafsjrsjdaanajcahMagnagsnsntanyanatanstmaynatsn6dgj5ajystgsystshajtnghagagsnsgsh</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tuliskan-5-fungsi-puasa-wajib-ramadhan-beserta-puasa-wajib-lain-n-348",
            "question": "Tuliskan 5 fungsi puasa wajib ramadhan beserta puasa wajib lain nya\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Detoksifikasi tubuh. </p><p>Membantu regenerasi sel. </p><p>Memperkuat sistem kekebalan tubuh. </p><p>Mengontrol gula darah. </p><p>Mengurangi peradangan. </p><p>Dapat meningkatkan kesehatan jantung. </p><p>Meningkatkan fungsi otak.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sajak-anu-ngagambarkeun-rasa-panyajakna-atawa-ngebrehkeun-pikir-529",
            "question": "Sajak anu ngagambarkeun rasa panyajakna atawa ng\u00e9br\u00e9hkeun pikiran jeung rasa pribadi panyajakna tur sipatna leuwih subj\u00e9ktip disebut",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p></p><p>Jawaban: Sajak Lirik</p><p></p><p>Penjelasan: Sajak Lirik nyaeta mangrupa sajak anu ngebrehkeun, ngagambarkeun rasa atawa pikiran panyajakna anu biasana ngabogaan sipat subjektif.</p><p></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "26tuliskeun-3-cara-ngajaga-kabersihan-awak-216",
            "question": "26.Tuliskeun 3 cara ngajaga kabersihan awak!\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>cuci tangan pakai sabun </p><p>mandi minimal 2kali sehari</p><p>mengosok gigi pagi dan malam hari</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "hukum-mencukur-kumis-dan-memotong-kuku-pada-hari-jumat-adalah-664",
            "question": "Hukum mencukur kumis dan memotong kuku pada hari Jum\u2019at adalah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>sunnah</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>smga membantu:))</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Sunnah</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Sunnah merupakan kebiasaan yang sering dilakukan oleh para nabi baik sikap, maupun perkataan.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "ini-artinya-apa-ya-967",
            "question": "\u5408\u683c\u8005\u306e\u8003\u3048 \r\n\r\nini artinya apa ya? \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Pikiran pelamar yang berhasil</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>\u5408\u683c\u8005\u306e\u8003\u3048 artinya adalah Pikiran pelamar yang berhasil</p><p><strong></strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "ketika-sebuah-magnet-buatan-dipukul-dengan-palu-yang-akan-terjad-885",
            "question": "Ketika sebuah magnet buatan dipukul dengan palu, yang akan terjadi pada kekuatan magnet itu adalah....    a.berkurang \r\nb.semakin besar \r\nc.tetap \r\nd.semakin tinggi\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A. BERKURANG</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p></p><p>Dipukul dengan Palu Magnet yang dipukul dengan palu akan mengakibatkan magnet tidak beraturan. Ini mengakibatkan magnet kehilangan sifat magnetnya.</p><p></p><h2><strong><em><u>\u2728</u></em></strong><strong><em><u>J</u></em></strong><strong><em><u>ADIKAN JAWABAN TERBAIK JIKA ANDA MERASA TERBANTU</u></em></strong><strong><em><u>\u2728</u></em></strong></h2>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "1-di-bawah-ini-yang-merupakan-manfaat-dari-sirih-adalah-a-mengob-268",
            "question": "1. di bawah ini yang merupakan manfaat dari sirih adalah    A mengobati penyakit maag \r\nB mengobati sariawan\r\n C mengobati sembelit \r\nD mengobati penyakit bau mulut\r\n jawab dengan benar ya\r\nPlease\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>D.mengobati penyakit bau mulut</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "seorang-sarjana-diterima-bekerja-sebagai-pegawai-negeri-dengan-go-545",
            "question": "Seorang sarjana diterima bekerja sebagai    pegawai negeri dengan golongan ruang gaji III.\r\nA, berarti pegawai tersebut memiliki pangkat ....\r\na. Pengatur\r\nb. Pengatur muda tingkat I\r\nc. Pengatur tingkat I\r\nd. Penata muda\r\ne. Penata muda tingkat I\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>e. penata muda tingkat I</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>d.penata muda</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}